有冇人收到風？班黑社會今日會出黎恐怖襲擊？

我有朋友叫我小心啲
各位巴打都小心啲
我自己就會做足防護裝備, 遇到危險就自衛
記得遇到恐襲唔好驚, 保護身邊既人

冇喎。襲佢老母。

如果冇721元朗件事，我都唔信
但係都要小心 香港人千其唔好有事

咁當然。但佢地夠膽又出來。又再一次証明警黑勾結。

呼籲大家要小心呀, 推呀

出嚟未

出咗黎啦，大家返屋企

依個時勢重敢出尼？真係蠢到咁

on9今日敢出黎? 上次突襲平民先俾佢得手 而家仲敢出黎唔好怪人唔客氣

我地有 黑色騎士團

班老黑是咪響應罷工

我地全班人等緊佢地，上次講到e加都未到

18區呀嘛，打囉嚟啦